柳記入 高級官員入獄特權？

想問下官員坐監係咪同甲級重犯一齊 定還是單人房 有咩待遇

留名，好想知

pm facebook吳廣明問啦
熱心政治的前懲教人士

甲級重犯住單人房

無人知呀？